[真定假?][電影級劇情] 如歐洲停止與伊朗貿易及向美國政府施壓,伊朗將公開西方政客收賄名單

H.J.Ansari Zarif’s senior advisor: “If Europeans stop trading with Iran and don’t put pressure on US then we will reveal which western politicians and how much money they had received during nuclear negotiations to make #IranDeal happen.” That would be interesting. #JCPOA

依招有冇效？

永遠有結果之後 d人先會發現侵侵幾勁
左膠末日

大家玩鬥大

Trump心諗:好呀，爆大佢我又可以炒人，到時再放d我信得過嘅人

That would really be interesting

班左膠政客末日
咪睇下歐洲邊d粉腸收片囉

侵侵百毒不侵

曲線賣隊友

到時邊個唔支持伊朗公開

邊個就係鬼

歐洲

之前都試過啦
維基解密
巴拿馬文件

咁又點

歐洲班官要落台既
政治生涯仲會終結

你估支那咩

你只睇CCTV?
冰島總理下台啦